［弱智勿入］張超雄呢招引君入甕 真係好攞命！

唔知你係負碌定點 但你今次呢招撤回玩得真係好靚

觀點一 ：風波未平政府出爾反爾 重啟逃犯條例修訂

張超雄製造呢個效果只不過係用左唔夠12個鐘
首先將送中方案既送中成份刪走 再加以一次性字眼
將大眾日前反對既成份全部剔除
變成左貌似真係針對殺人案而設既方案
而政府作為原方案倡議者 因為最近民望低下
被逼打住廣納百川既旗號
加上林鄭要重塑返針對台灣殺人案既動機
點樣都一定會接納/考慮張超雄既方案
而真係極快地 政府已經派人接納左 並予以考慮

而接納既呢個舉動就好快將觀點轉移左
大眾無再考慮張超雄方案入面既具體內容
而係一邊廂屌柒張超雄與狼為伍 建制B隊乜乜柒柒
另一邊廂令大眾更確信 政府從來冇打算撤回/暫緩修訂
呢個係重點

觀點二：反對派於逃犯條例先拔頭籌

點解？ 屌你歷史上有幾多次政府會接納泛民意見？
而家風頭火勢 政府每行一步都係要比人有深思熟慮既印象
加上最近保皇黨琼b同好頂都出黎講過話要重新設計方案
但政府係未考慮保皇方案既時候就已經表示考慮張超雄修訂
等同係說明左泛民提出既修訂係比較具公信力
如果以後有同類議題再debate
反對勢力可以用張超雄既修訂做擋箭牌
話比全世界人聽我地有一個 更為世人接納既方案
即便係政府都予以認同既一個方案
而非為反而反
但只係政府一意孤行

點都好
無論你係連登仔好 張超雄本人都好
都想係到引導返
我地抗爭到今日 已經唔再係要撤回
因為經過抗爭運動大家意識到問題根源
我地要既
係徹底既政治改革 包括最高行政首長直選

條友就低能既
擺明係負碌達至上述效果

點知屌你政府仲低能
走去accept

無錯，問題係個制度

我就覺得佢係懶醒 搶風頭 加左膠上腦先會草擬份野出黎
但都無可否認埋尾果下撤回真係致命一擊

我冇野講

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

台獨之母唔係講笑

肯聽大眾意見 唔會一意孤行 係各有各做情況下真係好重要
我知好多泛民都會犯張超雄既錯 但唔該都學下野
懸崖勒馬真係好重要

其實唔覺佢有咁高招
但出黎嘅效果都起碼話俾人知
真正聽民意要點
撤回可以好簡單

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

True

太多 details
普通人根本未知咩事

泛民經過今次應該要檢討唔好再重覆錯誤
心血少啲都畀佢嚇餐飽

林鄭漠視200萬市民企硬唔撤回搞到咁大鑊
佢點唔情願都迫住要扮聽民意
本身全世界共識係721出來企硬5大訴求
如果你無啦啦額外搞其他野，例如個修正案
佢一同意你呢個叫價場運動就玩完

佢接受咗你修正案就可以有藉口話之前已經聆聽兼接受你民主派意見
唔一定要再接受埋5大訴求
外界都會覺得呢個修正案係泛民自己提嘅
咁又真係又show到政府有聆聽你泛民意見仲接受埋喎

政府用超小嘅代價就搵到個下台階
咁同助攻佢將功補過有咩分別？
有人仲反駁話咁陳同佳案唔通唔理呀？
咁被拉嗰一大班義士唔使理呀？修正案重要定五大訴求重要？

結論：以群眾主流意見為準！唔好成日真心膠結果騎劫咗！

我就唔係咁睇 你出去問下普通人睇完新聞點講
大部份人都係屌鳩張超雄助攻政府
幫佢搵方法重啟
重點係大部份完新聞先知原來政府冇打算暫緩/撤回

我當你張超雄今日冇負碌撤回都好 721一定唔會少左人
而且佢地會更清楚自己爭取既唔再係撤回修訂咁簡單
而係推到整個現行政治官僚架構

點都好 佢撤回果下多左下反高潮
但始終政治效果係佢撤回前已經做到左

推
我冇嘢講 我要見律師 坐夠48小時

負碌都唔緊要呀其實 我覺得由6月開始有好多負碌疊負碌先造就到今日既場面出黎
認真 其實我地眼中係負碌 係個低能政府眼中佢地從來都係做緊「明智」既決定 如果唔係都唔會積埋成堆施政同民生問題係度

林奠班子冇得輸
民主之母

吓 普通人都屌張超雄? you sure?
今朝d post罵張超雄既 都俾人話3毛, 分化, 熱狗

同埋係咁叫人fact check